Задание по теме многопоточность. Парикмахерская

В парикмахерской есть зал для стрижки одного клиента и комната
ожидания n клиентов. Клиенты заходят в комнату ожидания по одному,
если в ней есть место, либо уходят стричься в другой салон, если
все места заняты.

После того, как парикмахер заканчивает стрижку,
клиент покидает салон и к парикмахеру заходит следующий клиент
(если таковой имеется).

Клиенты могут по одному заходить в комнату
ожидания и также по одному заходить в зал для стрижки (если он
свободен), причем эти два события являются взаимоисключающими.

Если парикмахер видит, что в зале ожидания никого нет, он
пересаживается вздремнуть в этом зале.

Новый клиент, обнаружив
дремлющего парикмахера, будит его, и тот стрижет клиента; в
противном случае пришедший клиент должен будет подождать.

Воспользуйтесь многопоточностью, чтобы скоординировать действия
парикмахера и клиентов.